行到就行 行唔到就街坊mode 咪企係路中心

玩咗成年，總會無啦啦企係路中心停咗係到

無路行咪入內街食下黃店 食飽再行過

有路就大隊散步

Road block掉底就好走 望乜鳩

擺到明今日放緊水 成班人好似都係冇乜警覺性咁

叫咗幾次都係行幾步停底
係要見到狗先識走

行街係自由，洗乜走？
除非真係驅散姐